撐美國民主黨班人其實同藍絲有咩分別?

其實果班偽黃左膠係點面對自己

輿論戰嬴唔到就用武力壓制示威者
嬴唔到選舉就直接選舉舞弊
收共產黨錢打選戰

果班仲撐民主黨既偽黃左膠
其實原則上係咪已經變左藍絲

選舉舞弊無問題
收共產黨錢無問題
我係黃btw

見人哋穿晒黑衫又戴口罩，講兩句話自己為人權就覺好似香港抗爭者，甚至走去支持人哋，明明跟本就同佢地唔同

佢哋都係學蟲泰姐 唔好怪佢哋

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion